呼籲林鄭月娥強徵幾個香港女星俾習帝做妃儐為習朝開枝散葉

呼籲林鄭月娥自己 俾習帝做妃儐 為習朝開枝散葉

林鄭應身先士卒

送c in上去啦

納dee此言差矣
要附加多個條件, 進獻為妃者, 必需未經人事

私煙？送上去嗰個隨時坐監

香港冇，所以唔洗諗

送雷莊兒比習帝算啦

首推私煙

TVB

on9 我地習總唔食得人妻？

欣宜啦 有肉地 好生養

所以18年就即刻有

大陸女星仲靚

未來撚編劇

強烈要求香港屍局長，將其女兒女孫，獻給雜帝採陰補陽

仲會浪費米飯咩

咪撚係，食埋私煙老母都得阿

關寶慧、馬蹄露、林漪娸三條藍屍

每年CCTVB搞嗰啲香港小姐，冠軍進貢上去啦

送Ali比佢

無須審判，即時槍決